住屯市附近向大會堂常有震動聲

唔知有冇人住屯市附近樓，近半年來經常聽到震動的聲音， 聲音似震機聲， 朝早夜晚都有， 非常滋擾